# *XMas-Projektwoche 2021*
In dieser Projektwoche werden wir uns mit den Punkten unten aufgelistet befassen. 
Ziel ist es das wir uns am Schluss von dieser Projektwoche diese Tools so gut wie möglich kennen und mit diesen umgehen können.
* GitHub
* GitLab
* Markdown
* Devops


